{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120477",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌배기집 서초교보점"
    },
    "text": "トルベギ屋 瑞草教保店\\n\nソウル瑞草区方背洞446-2\\n\n舎堂駅に位置するチャドルバギ専門店「ドルベギ屋舎堂店」は内部80席を備えた韓国料理レストランです。 11:30から22:30まで営業しており、休日なしで年中無休で営業しています。 このレストランは霜降り専門で有名で、値段も安いです。 ペク·ジョンウォンさんが経営する飲食店の一つに数えられます。 牛のともばら肉は牛の胸の肋骨の下の部分で、牛1頭当たり2.2kg程度しか出ない貴重な部位です。 そのため、柔らかくて香ばしい味が特徴です。 この店は、優れた品質の牛のともばら肉を使用し、特製ソースであるチャヤソースと一緒に提供されます。 チャヤソースを添えて食べると辛くてさっぱりした味が感じられます。 また、セルフバーでは新鮮な野菜が用意されており、好きなだけ食べることができます。 牛のともばら肉の味を体験したいなら、ここを訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店の場所はどこですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店はソウル瑞草区方背洞446-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店は11:30から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店は休日なしで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店では何が有名ですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店は霜降り専門で有名です。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店のオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店のオーナーはペク・ジョンウォンさんです。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店ではどんな部位の肉を提供していますか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店では牛のともばら肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店の牛のともばら肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店の牛のともばら肉は柔らかくて香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店の牛のともばら肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店の牛のともばら肉はチャヤソースと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店のセルフバーでは何が用意されていますか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店のセルフバーでは新鮮な野菜が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ドルベギ屋瑞草教保店を訪れたら体験できるものは何ですか？",
            "answer": "ドルベギ屋瑞草教保店を訪れたら牛のともばら肉の味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 423
    }
}